旺角「威威小食」送咗兩支水畀我哋

夜晚發夢夢見自己去咗旺角
見8成舖都閂咗，得少數有開（多數係食店）
咁我見行街shopping嘅人真係好少，佢哋舖租又貴，有啲歉疚，就諗住幫襯下佢哋等佢哋唔好咁悶咁愁啦
求其發夢去咗家樂坊對面嘅呢間「威威小食」買咗串辣魚蛋

畀完錢我就同老闆展開咗以下呢段對話（我：，老闆：）
：唔好意思呀真係（唔想講到咁白話阻住佢做生意咁老土）
：（望住我Load咗陣）哦，唔緊要啦，明嘅，有冇上前線呀？
：我........ er...... 咩線都有啲啦😅（戴頭盔sor)
：哦，喂，（遞兩支Bonaqua水畀我，如下圖），拎上去畀前線呀，少少意思啦！

：噢！好多謝你！

雖然兩支水唔係咩貴重嘢，不過老細對我哋嘅心意真係收到晒呀
大家發夢嗰陣不如多啲幫襯「威威小食」啦！就算夢醒都幫襯多啲！

PS: 佢粒辣魚蛋夠辣，辣得好過癮；魚蛋又有咬口，唔削，幾好𡁻，高汁！10蚊8粒

光復香港

支持小店

下次經過會食

想幫襯

你咁威威，就去幫襯你

佢啲雞蛋仔好食，chef lemon 都收皮

陳皮魚蛋？

冇陳皮，辣魚蛋咋

下次試下先！

良心企業絕對要支持

支持庶民經濟！

我黎啦

唔係

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

凡幫助兄弟的，都必幫襯

魚蛋幾好食
間唔時都會買下

我要食魚蛋

支持

咁威